之前考懲教嗰班係咪quit哂？

csb登左咁耐仲係度

你睇下fb page日月邪教
就知呢份工有幾多教徒走

轉左全年請好耐啦 坐左幾耐呀

之前聽人講啲sir當新仔好似狗咁撚，掉野落地，叫新仔執返

紀律部隊都係咁架啦 想你冇尊嚴

好多轉哂去入境

我見PC, CSD招聘程序比IA同Customs快好多, 基本上體能合格同一般正常人都有機入班

咁易入既咩

無人做緊係快快趣請人啦
一份工要全年招聘一係就痛啲野好似入境海關咁會開新關口 一係就閪到震閪到啲人係咁走

近排肥左應該撚唔掂體能

考唔到懲教pc可能好事黎架
政府大把好工

等緊ca acoa

aco